<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<!-- edited with XMLSPY v2004 rel. 2 U (http://www.xmlspy.com) by lcollins (Firaxis Games) -->
<!-- Sid Meier's Civilization 4 -->
<!-- -->
<!-- Game Text - Unit Upgrades for Civilopedia -->
<Civ4GameText xmlns="http://www.firaxis.com">
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_FIRST_CONTACT_GENERIC</Tag>
		<English>Greetings, [CT_NAME]! I am [OUR_NAME], leader of the great civilization of [OUR_CIV_SHORT].</English>
		<German>Seid gegrüßt, [CT_NAME]! Ich bin [OUR_NAME], Anführer der großen Zivilisation von [OUR_CIV_SHORT].</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_FIRST_CONTACT_LEADER_NICHOLAS_II_1</Tag>
		<English>Greetings. I am [OUR_NAME], Emperor of [OUR_CIV_SHORT]. Dedicating all my efforts to the well-being of my people, I shall guard the concept of Autocracy like all my forefathers did.</English>
		<German>Grüße. Ich bin [OUR_NAME], Kaiser von [OUR_CIV_SHORT]. Während ich all meine Anstrengungen dem Wohlergehen meines Volkes widme, werde ich das Konzept der Autokratie beschützen wie alle meine Vorväter.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_FIRST_CONTACT_LEADER_YAROSLAV_1</Tag>
		<English>[OUR_NAME] of [OUR_CIV_SHORT] greets you. I do not praise myself or my courage, but I praise God, for he protected me, a sinful man, from deadly dangers and created me capable of doing many human things.</English>
		<German>[OUR_NAME] von [OUR_CIV_SHORT] grüßt Euch. Ich lobe weder mich selbst noch meinen Mut, aber ich lobe Gott, denn er beschützte mich, einen sündigen Mann, vor tödlichen Gefahren und ermöglichte mir, viele menschliche Dinge zu tun.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_FIRST_CONTACT_LEADER_ATATURK_1</Tag>
		<English>I am [OUR_NAME], the President of the Turkish people. We Turks do not consider our principles as dogmas contained in books that are said to come from heaven. We derive our inspiration not from heaven, or from an unseen world, but directly from life.</English>
		<German>Seid gegrüßt, [CT_NAME]! Ich bin [OUR_NAME], Anführer der großen Zivilisation von [OUR_CIV_SHORT].</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_FIRST_CONTACT_LEADER_KHOMEINI_1</Tag>
		<English>I, [OUR_NAME] of the [OUR_CIV], greet you. Know that those who speak of nationalism, democracy, and such things want to take our nation away from its mission.</English>
		<German>Ich, [OUR_NAME] von [OUR_CIV_SHORT], grüße Euch. Wisset, dass jene, welche von Nationalismus, Demokratie und solchen Dingen sprechen, Eure Nation von ihrer Mission abbringen wollen.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_FIRST_CONTACT_LEADER_CIXI_1</Tag>
		<English>Greetings, I am [OUR_NAME], the most clever woman that ever lived, and others cannot compare with me. I have four billion people dependent on my judgement.</English>
		<German>Grüße, ich bin [OUR_NAME], die klügste Frau, die jemals gelebt hat, und andere halten keinem Vergleich mit mir stand. Ich habe vier Milliarden Menschen, die von meinem Urteil abhängen.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_GREETINGS_ATT_FUR_LEADER_NICHOLAS_II_1</Tag>
		<English>Treachery, cowardice and lies are everywhere - and your nation is no exception.</English>
		<German>Verrat, Feigheit und Lügen sind überall - und Eure Nation ist keine Ausnahme.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_GREETINGS_ATT_FUR_LEADER_KHOMEINI_1</Tag>
		<English>If one permits an infidel to continue in his role as a corrupter of the earth, the infidel's moral suffering will be all the worse. If one kills the infidel, and this stops him from perpetrating his misdeeds, his death will be a blessing to him.</English>
		<German>Wenn man einem Ungläubigen erlaubt, seine Rolle als Verderber der Erde fortzusetzen, wird das moralische Leiden des Ungläubigen umso größer sein. Wenn man den Ungläubigen tötet, und ihn vom Fortsetzen seiner Untaten abhält, wird ihm sein Tod ein Segen sein.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_GREETINGS_ATT_FUR_LEADER_CIXI_1</Tag>
		<English>Under heaven, people with righteousness are not murderers and arsonists like you.</English>
		<German>Unter dem Himmel sind Menschen von Rechtschaffenheit keine Mörder und Brandstifter wie Ihr.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_GREETINGS_ATT_FR_LEADER_ATATURK_1</Tag>
		<English>We must get ready to build up the friendship between our peoples. How does a people get prepared for such an endeavour? By strengthening the natural bridges that exist between us. Language is a bridge... Religon is a bridge... History is a bridge...</English>
		<German>Wir müssen uns bereit machen, die Freundschaft zwischen unseren Völkern aufzubauen. Wie wird ein Volk auf solch ein Vorhaben vorbereitet? Indem wir die natürlichen Brücken stärken, die zwischen uns existieren. Sprache ist eine Brücke ... Religion ist eine Brücke ... Geschichte ist eine Brücke ...</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_FIRST_CONTACT_LEADER_HAILE_SELASSIE_1</Tag>
		<English>Greetings in the name of God, [CT_NAME] of [CT_CIV_SHORT]. We are Emperor [OUR_NAME] of [OUR_CIV_SHORT]. We know that material and spiritual progress are essential to man. Will you join us as we ceaselessly work for the equal attainment of both?</English>
		<German>Grüße im Namen Gottes, [CT_NAME] von [CT_CIV_SHORT]. Wir sind Kaiser [OUR_NAME] von [OUR_CIV_SHORT]. Wir wissen, dass körperlicher und spiritueller Fortschritt essentiell für den Menschen sind. Werdet Ihr daran teilhaben, wie wir ununterbrochen für das gleichzeitige Erlangen von beidem arbeiten?</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_FIRST_CONTACT_LEADER_ABU_BAKR_1</Tag>
		<English>Peace be upon you, [CT_NAME] of [CT_CIV_SHORT]. If you would expect the blessings of Allah, be kind to his people, for Allah will help him who moves the ways of Allah.</English>
		<German>Friede sei mit Euch, [CT_NAME] von [CT_CIV_SHORT]. Falls Ihr die Segnungen Allahs erwartet, seid freundlich zu seinem Volk, denn Allah wird dem helfen, der die Wege Allahs bewegt.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_FIRST_CONTACT_LEADER_CHARLES_1</Tag>
		<English>Welcome [CT_NAME]. We would welcome friendship with you. Are you greedy of territory, or greedy of piece and quiet?</English>
		<German>Willkommen, [CT_NAME]. Wir würden Freundschaft mit Euch willkommen heißen. Giert Ihr nach Eroberungen, oder nach Frieden und Ruhe?</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_GREETINGS_ATT_FR_LEADER_HAILE_SELASSIE_1</Tag>
		<English>Welcome, [CT_NAME]. Imagination, devotion, perseverance, together with divine grace, will assure your success. What shall we discuss?</English>
		<German>Willkommen, [CT_NAME]. Vorstellungskraft, Hingabe, Durchhaltevermögen, zusammen mit Gottes Gnade, wird Euren Erfolg sichern. Was sollen wir besprechen?</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>AI_DIPLO_GREETINGS_ATT_FUR_LEADER_HAILE_SELASSIE_1</Tag>
		<English>The world is well supplied with people who wish to rule and dominate others. People like you.</English>
		<German>Die Welt ist gut versorgt mit Menschen, die andere beherrschen und dominieren wollen. Menschen wie Euch.</German>
	</TEXT>
</Civ4GameText>
