<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<!-- edited with XMLSPY v2004 rel. 2 U (http://www.xmlspy.com) by lcollins (Firaxis Games) -->
<!-- Sid Meier's Civilization 4 -->
<!-- -->
<!-- Game Text - Unit Upgrades for Civilopedia -->
<Civ4GameText xmlns="http://www.firaxis.com">
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_NEW</Tag>
		<English>New Congress</English>
		<French>Nouveau Congrès</French>
		<German>Neuer Kongress</German>
		<Italian>Nuovo congresso</Italian>
		<Spanish>Nuevo Congreso</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_INVITATION</Tag>
		<English>An international Congress is being held in 2 turns. You have been invited to participate. Will you accept the invitation?</English>
		<French>Un Congrès international aura lieu dans 2 tours. Vous avez été invité à y participer. Acceptez-vous l'invitation ?</French>
		<German>In 2 Runden wird ein internationaler Kongress stattfinden. Ihr wurdet eingeladen, daran teilzunehmen. Nehmt Ihr die Einladung an?</German>
		<Italian>Fra 2 turni si terr&#224; un congresso internazionale. Sei stato invitato a partecipare. Accetterai l'invito?</Italian>
		<Spanish>Se va a celebrar un Congreso internacional en 2 turnos. Se os ha invitado a participar. ¿Acept&#225;is la invitaci&#243;n?</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_REQUEST</Tag>
		<English>%s1 wants %s2 (%s3)</English>
		<French>%s1 désire %s2 (%s3)</French>
		<German>%s1 fordert %s2 (%s3)</German>
		<Italian>%s1 vuole %s2 (%s3)</Italian>
		<Spanish>%s1 quiere %s2 (%s3)</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_REQUEST_CITY</Tag>
		<English>%s1 claims the %s2 city of %s3</English>
		<German>%s1 fordert die %s2 Stadt %s3</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_REQUEST_SETTLE_OWNED</Tag>
		<English>%s1 claims %s2 territory to found %s3</English>
		<German>%s1 fordert %s2 Gebiet, um %s3 zu gründen</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_REQUEST_SETTLE</Tag>
		<English>%s1 claims unsettled territory to found %s2</English>
		<German>%s1 fordert unbesiedeltes Gebiet, um %s2 zu gründen</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_OF</Tag>
		<English>Congress of %s1</English>
		<French>Congrès de %s1</French>
		<German>Kongress von %s1</German>
		<Italian>Congresso di %s1</Italian>
		<Spanish>Congreso de %s1</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_INTRO</Tag>
		<English>A new international Congress is about to start.[NEWLINE]The leaders of some of the most important nations will meet there to discuss the balance of the world.[NEWLINE][NEWLINE]Each side will have its turn to ask a city; if the decision is approved the owner of the city that is being traded must accept it.[NEWLINE]If you refuse a decision, you are likely to face a war against some of the sides that voted YES.</English>
		<French>Un nouveau Congrès international est sur le point de commencer.[NEWLINE]Les dirigeants des plus grandes nations vont s'y rencontrer pour discuter de l'équilibre mondial.[NEWLINE][NEWLINE]Chacun pourra à son tour réclamer une ville ; si la décision est approuvée, le possesseur de la ville échangée doit l'accepter.[NEWLINE]Si vous refusez une décision, vous risquez d'entrer en guerre contre ceux qui ont voté OUI.</French>
		<German>In Kürze wird ein neuer internationaler Kongress beginnen.[NEWLINE]Die Staatsoberhäupter einiger der wichtigsten Nationen werden dort zusammentreffen, um die Machtverhältnisse in der Welt zu erörtern.[NEWLINE][NEWLINE]Jede Partei kann der Reihe nach eine Stadt fordern. Wird der Forderung per Votum entsprochen, muss der bisherige Besitzer der betreffenden Stadt diese Entscheidung akzeptieren.[NEWLINE]Die Widersetzung gegen diese Entscheidung kommt in der Regel einer Kriegserklärung gegenüber einigen der Parteien gleich, die mit JA gestimmt haben.</German>
		<Italian>Sta per cominciare un nuovo congresso internazionale.[NEWLINE]I leader di alcune delle nazioni più importanti si incontreranno per discutere dell'equilibrio mondiale.[NEWLINE][NEWLINE]Ogni fazione avr&#224; modo di richiedere una citt&#224;, a turno; se la decisione viene approvata il possessore della citt&#224; dovr&#224; accettare la transazione.[NEWLINE]Se rifiuti potresti trovarti in guerra contro alcune delle fazioni che hanno votato SÌ.</Italian>
		<Spanish>Est&#225; a punto de comenzar un nuevo Congreso internacional.[NEWLINE]Los l&#237;deres de algunas de las naciones m&#225;s importantes se encuentran aqu&#237; para discutir sobre la estabilidad mundial.[NEWLINE][NEWLINE]Cada parte tendr&#225; un turno para solicitar una ciudad; si la decisi&#243;n es aprobada, el propietario de la ciudad a intercambiar debe aceptar.[NEWLINE]Si os neg&#225;is a aceptar una decisi&#243;n, podr&#237;ais ser objeto de una declaraci&#243;n de guerra por parte de los que votaron SÍ.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_INTRO_NOT_INVITED</Tag>
		<English>A World Congress is being held, but we haven't been invited. Maybe we aren't important enough.[NEWLINE][NEWLINE]Now we can only await their decisions and trust in their common sense.</English>
		<French>Un Congrès mondial va avoir lieu, mais nous n'avons pas été invité. Nous ne sommes peut-être pas suffisamment importants.[NEWLINE][NEWLINE]Nous ne pouvons qu'attendre leurs décisions et faire confiance à leur jugement.</French>
		<German>Zurzeit findet ein Weltkongress statt, zu dem Ihr jedoch nicht eingeladen wurdet. Vielleicht ist unsere Nation einfach nicht bedeutend genug.[NEWLINE][NEWLINE]Uns bleibt nun wohl nichts anderes übrig, als die Entscheidungen der Teilnehmer abzuwarten und zu hoffen, dass sie ihren gesunden Menschenverstand nutzen.</German>
		<Italian>Si tiene un congresso internazionale, ma non siamo stati invitati. Forse non siamo abbastanza importanti.[NEWLINE][NEWLINE]Ora possiamo solo aspettare le loro decisioni e confidare nel loro buon senso.</Italian>
		<Spanish>Se est&#225; celebrando un Congreso Mundial, pero no hemos sido invitados. Quiz&#225; no seamos lo bastante importantes.[NEWLINE][NEWLINE]Ahora solo podemos esperar sus decisiones y confiar en su sentido común.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_POPUP_VOTE_YES</Tag>
		<English>Vote YES</English>
		<French>Voter OUI</French>
		<German>Mit JA stimmen</German>
		<Italian>Vota SÌ</Italian>
		<Spanish>Votar SÍ</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_POPUP_VOTE_NO</Tag>
		<English>Vote NO</English>
		<French>Voter NON</French>
		<German>Mit NEIN stimmen</German>
		<Italian>Vota NO</Italian>
		<Spanish>Votar NO</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_POPUP_VOTES_YES</Tag>
		<English>votes YES[NEWLINE]</English>
		<French>vote OUI[NEWLINE]</French>
		<German>stimmt mit JA[NEWLINE]</German>
		<Italian>vota SÌ[NEWLINE]</Italian>
		<Spanish>vota SÍ[NEWLINE]</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_POPUP_VOTES_NO</Tag>
		<English>votes NO[NEWLINE]</English>
		<French>vote NON[NEWLINE]</French>
		<German>stimmt mit NEIN[NEWLINE]</German>
		<Italian>vota NO[NEWLINE]</Italian>
		<Spanish>vota NO[NEWLINE]</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_POPUP_ABSTAINS</Tag>
		<English>abstains[NEWLINE]</English>
		<French>s'abstient[NEWLINE]</French>
		<German>enth&#228;lt sich der Stimme[NEWLINE]</German>
		<Italian>si astiene[NEWLINE]</Italian>
		<Spanish>se abstiene[NEWLINE]</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_POPUP_YES_WINS</Tag>
		<English>[NEWLINE]YES wins</English>
		<French>[NEWLINE]Le OUI l'emporte</French>
		<German>[NEWLINE]JA-Stimmen überwiegen</German>
		<Italian>[NEWLINE]Vincono i SÌ</Italian>
		<Spanish>[NEWLINE]Gana el SÍ</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_POPUP_NO_WINS</Tag>
		<English>[NEWLINE]NO wins</English>
		<French>[NEWLINE]Le NON l'emporte</French>
		<German>[NEWLINE]NEIN-Stimmen überwiegen</German>
		<Italian>[NEWLINE]Vincono i NO</Italian>
		<Spanish>[NEWLINE]Gana el NO</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_NO_CITY</Tag>
		<English>There is no appropriate city to ask</English>
		<French>Il n'y a pas de ville appropriée à réclamer</French>
		<German>Es steht keine geeignete Stadt zur Auswahl</German>
		<Italian>Non ci sono citt&#224; da richiedere</Italian>
		<Spanish>No hay una ciudad apropiada que solicitar</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_HUMAN_REQUEST</Tag>
		<English>What city shall we ask for?</English>
		<French>Quelle ville allons-nous réclamer ?</French>
		<German>Welche Stadt sollen wir fordern?</German>
		<Italian>Che citt&#224; dovremmo richiedere?</Italian>
		<Spanish>¿Qu&#233; ciudad debemos solicitar?</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_NO_REQUEST</Tag>
		<English>NO REQUEST</English>
		<French>PAS DE REQUETE</French>
		<German>KEINE FORDERUNG</German>
		<Italian>NESSUNA RICHIESTA</Italian>
		<Spanish>SIN SOLICITUD</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_REQUEST1</Tag>
		<English>The Congress has decided that</English>
		<French>Le Congrès a décidé que</French>
		<German>Der Kongress hat beschlossen, dass</German>
		<Italian>Il congresso ha deciso che</Italian>
		<Spanish>El Congreso ha decidido que</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_REQUEST2</Tag>
		<English>should be assigned to</English>
		<French>devrait être assigné au contrôle de</French>
		<German>an</German>
		<Italian>debba essere assegnata a</Italian>
		<Spanish>pase a estar bajo control</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_REQUEST3</Tag>
		<English>control.[NEWLINE]Do you agree? (Our refusal may lead to a war)</English>
		<French>[NEWLINE]Etes-vous d'accord ? (Notre refus pourrait mener à une guerre)</French>
		<German>übereignet werden sollte.[NEWLINE]Seid Ihr einverstanden? (Unsere Weigerung könnte einen Krieg nach sich ziehen)</German>
		<Italian>.[NEWLINE]Sei d'accordo? (Il rifiuto potrebbe portare a una guerra)</Italian>
		<Spanish> [NEWLINE]¿Est&#225;is de acuerdo? (Una negativa podr&#237;a provocar una guerra)</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_NOTIFY_YES1</Tag>
		<English>is passing under</English>
		<French>passe sous contrôle</French>
		<German>wird</German>
		<Italian>sta passando sotto il controllo</Italian>
		<Spanish>pasar&#225; a control del</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_NOTIFY_YES2</Tag>
		<English>control</English>
		<French/>
		<German>übereignet</German>
		<Italian>.</Italian>
		<Spanish>control</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_ACCEPT_DECISION</Tag>
		<English>Accept the decision and leave the city</English>
		<French>Accepter la décision et quitter la ville</French>
		<German>Votum akzeptieren und Stadt übereignen</German>
		<Italian>Accetta la decisione e lascia la citt&#224;.</Italian>
		<Spanish>Aceptar la decisi&#243;n y ceder la ciudad</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_REFUSE_DECISION</Tag>
		<English>Refuse leaving the city!</English>
		<French>Refuser de quitter la ville !</French>
		<German>Übereignung der Stadt verweigern!</German>
		<Italian>Rifiutati di lasciare la citt&#224;!</Italian>
		<Spanish>¡Negarse a ceder la ciudad!</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_CORRUPTION_REQUEST</Tag>
		<English>We can use some of our gold to try to bribe another civilization to vote for our interests. Do you want to attempt?</English>
		<French>Nous pouvons utiliser notre or pour soudoyer une autre civilisation, afin qu'elle vote selon notre intérêt. Voulez-vous essayer ?</French>
		<German>Wir könnten versuchen, eine andere Nation mit Gold zu bestechen, damit sie in unserem Sinne abstimmt. Wollt Ihr es wagen?</German>
		<Italian>Possiamo usare un po' del nostro oro per provare a convincere un'altra civilt&#224; a votare a nostro favore. Vuoi provare?</Italian>
		<Spanish>Podemos usar parte de nuestro oro para sobornar a otra civilizaci&#243;n con objeto de que vote según nuestros intereses. ¿Quer&#233;is intentarlo?</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_CORRUPTION_GOLD</Tag>
		<English>How much gold shall we use for this purpose?</English>
		<French>Combien d'or devons-nous utiliser pour cela ?</French>
		<German>Wie viel Gold wollt Ihr dafür aufwenden?</German>
		<Italian>Quanto oro dovremmo usare a questo scopo?</Italian>
		<Spanish>¿Cu&#225;nto oro debemos invertir en esta empresa?</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_CORRUPTION_YES</Tag>
		<English>They accepted our proposal. They will vote for our interests.</English>
		<French>Ils ont accepté notre proposition. Ils voteront selon notre intérêt.</French>
		<German>Sie sind auf unser Angebot eingegangen und werden in unserem Sinne abstimmen.</German>
		<Italian>Hanno accettato la nostra proposta. Voteranno a nostro favore.</Italian>
		<Spanish>Han aceptado nuestra propuesta. Votar&#225;n a favor de nuestros intereses.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_CORRUPTION_NO</Tag>
		<English>They refused our proposal.</English>
		<French>Ils ont refusé notre proposition.</French>
		<German>Sie haben unser Angebot abgelehnt.</German>
		<Italian>Hanno rifiutato la nostra proposta.</Italian>
		<Spanish>Han rechazado nuestra propuesta.</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_CORRUPTION_ENEMY</Tag>
		<English>They refused our proposal with indignation. Now they might even vote against our interests!</English>
		<French>Ils ont refusé avec indignation notre proposition. A présent, ils vont peut-être voter contre notre intérêt !</French>
		<German>Sie haben unser Angebot empört abgelehnt. Jetzt werden sie vermutlich erst recht nicht in unserem Sinne abstimmen!</German>
		<Italian>Hanno rifiutato la nostra proposta, indignandosi. Ora potrebbero addirittura votare contro i nostri interessi!</Italian>
		<Spanish>Han rechazado nuestra propuesta con indignaci&#243;n. ¡Ahora podr&#237;an incluso votar en contra de nuestros intereses!</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_MISC_CITY_WAS_TRADED_TO</Tag>
		<English>%s1_CityName was traded to the %s2_CivName!!!</English>
		<French>%s1_CityName a été échangé à %s2_CivName!!!</French>
		<German>Die Stadt %s1_CityName wurde an das %s2:2_CivName übereignet!!!</German>
		<Italian>%s1_CityName &#232; stata ceduta a %s2_CivName!!!</Italian>
		<Spanish>¡%s1_CityName ha sido cedida al %s2_CivName!</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_NO_AI_REQUEST</Tag>
		<English>makes no requests</English>
		<French>ne fait pas de requêtes</French>
		<German>erhebt keine Forderungen</German>
		<Italian>non avanza richieste</Italian>
		<Spanish>no realiza solicitudes</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_OK</Tag>
		<English>OK</English>
		<French>OK</French>
		<German>OK</German>
		<Italian>OK</Italian>
		<Spanish>Aceptar</Spanish>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_RESULTS</Tag>
		<English>[H1]Congress of %s1[\H1][NEWLINE]After long negotiations, the voting members of the Congress have come to the following decision:[NEWLINE]</English>
		<German>[H1]Kongress von %s1[\H1][NEWLINE]Nach langen Verhandlung sind die stimmberechtigen Mitglieder des Kongresses zu folgender Entscheidung gekommen:[NEWLINE]</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_RESULT_ASSIGNMENT</Tag>
		<English>[NEWLINE][ICON_BULLET]%s2 %s1 falls under %s3 control.</English>
		<German>[NEWLINE][ICON_BULLET]%s2 %s1 fällt unter %s3 Kontrolle.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_RESULT_COLONY_TERRITORY</Tag>
		<English>[NEWLINE][ICON_BULLET]%s3 may found %s1 in %s2 territory.</English>
		<German>[NEWLINE][ICON_BULLET]%s3 darf %s1 in %s2 Territorium gründen.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_RESULT_COLONY</Tag>
		<English>[NEWLINE][ICON_BULLET]%s2 may found %s1.</English>
		<German>[NEWLINE][ICON_BULLET]%s2 darf %s1 gründen.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_NO_RESULTS</Tag>
		<English>[NEWLINE]The members decided to uphold the status quo.</English>
		<German>[NEWLINE]Die Mitglieder haben entschieden, den Status Quo aufrecht zu erhalten.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_INVITE</Tag>
		<English>[NEWLINE][ICON_BULLET]%s1</English>
		<German>[NEWLINE][ICON_BULLET]%s1</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_INTRODUCTION</Tag>
		<English>[H1]Congress of %s1[\H1][NEWLINE]A new international congress is being held. The leaders of the world's most important civilizations convene to discuss the balance of the world. Besides our civilization, the participants are:[NEWLINE]%s2[NEWLINE][NEWLINE]Every civilization is allowed to either claim a city or request to colonize unsettled territory. If enough civilizations approve, the request is granted. Refusal to comply with the decision of the congress may lead to war with the civilizations that supported it!</English>
		<German>[H1]Kongress von %s1[\H1][NEWLINe]Ein neuer internationaler Kongress wird abgehalten. Die Anführer der wichtigsten Zivilisationen der Welt kommen zusammen, um das Gleichgewicht der Welt zu diskutieren. Neben unserer Zivilisation sind unter den Teilnehmern:[NEWLINE]%s2[NEWLINE][NEWLINE]Jede Zivilisation darf entweder eine Stadt beanspruchen oder um die Kolonisierung unbesiedelter Gebiete anfragen. Falls genügen Zivilisationen zustimmen, wird der Anfrage stattgegeben. Eine Weigerung, der Entscheidung des Kongresses nachzukommen, kann zum Krieg mit den Zivilisationen führen, die sie unterstützt haben!</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_INTRODUCTION_WAR</Tag>
		<English>[H1]Congress of %s1[\H1][NEWLINE]A great international war has come to an end. The involved powers convene in a congress to discuss how to restore order to the world. Besides our civilization, the participants are:[NEWLINE]%s2[NEWLINE][NEWLINE]Every civilization on the winning side of the war is allowed to claim a city. If enough civilizations approve, the request is granted. Refusal to comply with the decision of the congress may lead to war with the civilizations that supported it!</English>
		<German>[H1]Kongress von %s1[\H1][NEWLINE]Ein großer internationaler Krieg ist zu Ende gegangen. Die involvierten Mächte kommen zusammen, um Ordnung in der Welt wiederherzustellen. Neben unserer Zivilisation sind unter den Teilnehmern:[NEWLINE]%s2[NEWLINE][NEWLINE]Jede Zivilisation auf der Gewinnerseite des Kriegen darf eine Stadt beanspruchen. Falls genügen Zivilisationen zustimmen, wird der Anfrage stattgegeben. Eine Weigerung, der Entscheidung des Kongresses nachzukommen, kann zum Krieg mit den Zivilisationen führen, die sie unterstützt haben!</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_INTRODUCTION_AI</Tag>
		<English>[H1]Congress of %s1[\H1][NEWLINE]A world congress is being held, but we haven't been invited. Apparently we are not important enough. The fate of the world is now in the hands of the following civilizations:[NEWLINE]%s2[NEWLINE][NEWLINE][NEWLINE]Now we can only await their decisions and trust in their common sense.</English>
		<German>[H1]Kongress von %s1[\H1][NEWLINE]Ein Weltkongress wird abgehalten, aber wir wurden nicht eingeladen. Scheinbar sind wir nicht wichtig genug. Das Schicksal der Welt liegt nun in den Händen der folgenden Zivilisationen:[NEWLINE]%s2[NEWLINE][NEWLINE]Jetzt können wir nur noch ihre Entscheidungen abwarten und auf ihren gesunden Menschenverstand vertrauen.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_INTRODUCTION_WAR_AI</Tag>
		<English>[H1]Congress of %s1[\H1][NEWLINE]A great international war has come to an end. The belligerents convene in a congress to discuss how to restore order to the world, but we were not involved:[NEWLINE]%s2[NEWLINE][NEWLINE]As a non-belligerent, nobody can claim our cities.</English>
		<German>[H1]Kongress von %s1[\H1][NEWLINE]Ein großer internationaler Krieg ist zu Ende gegangen. Die kriegführenden Mächte kommen zusammen, um Ordnung in der Welt wiederherzustellen, aber wir waren nicht beteiligt:[NEWLINE]%s2[NEWLINE][NEWLINE]Als Unbeteiligter kann niemand unsere Städte einfordern.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_CLAIM_CITY</Tag>
		<English>It is now our turn to make a demand.</English>
		<German>Wir sind nun an der Reihe, eine Forderung zu stellen.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_DEMAND_CITY</Tag>
		<English>The congress has decided to hand over our city of %s2 to %s1. Shall we comply with their demand? Refusal may lead to war against the supporters of this decision. The following civilizations voted against us:[NEWLINE]%s3</English>
		<German>Der Kongress hat entschieden, unsere Stadt %s2 an %s1 zu übergeben. Sollen wir dieser Forderung nachkommen? Eine Weigerung kann zum Krieg gegen die Unterstützer dieser Entscheidung führen. Die folgenden Zivilisationen stimmten gegen uns:[NEWLINE]%s3</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_DEMAND_TERRITORY</Tag>
		<English>The congress has decided to allow %s1 to colonize our territory near %s2. Shall we comply with their demand? Refusal may lead to war against the supporters of this decision. The following civilizations voted against us:[NEWLINE]%s3</English>
		<German>Der Kongress hat entschieden, %s1 die Erlaubnis zu gewähren, unser Territorium nahe %s2 zu kolonisieren. Sollen wir dieser Forderung nachkommen? Eine Weigerung kann zum Krieg geegn die Unterstützer dieser Entscheidung führen. Die folgenden Zivilisationen stimmten gegen uns:[NEWLINE]%s3</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_ACCEPT</Tag>
		<English>Accept</English>
		<German>Akzeptieren</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_REFUSE</Tag>
		<English>Refuse</English>
		<German>Verweigern</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_BRIBE_OWN_CLAIM_CITY</Tag>
		<English>%s1 opinion on our claim on the %s2 city of %s3 is divided. It might be possible to influence their decision. What should we do?</English>
		<German>Die %s1 Meinungen zu unserer Forderung der %s2 Stadt %s3 sind gespalten. Es könnte möglich sein, ihre Entscheidung zu beeinflussen. Was sollen wir tun?</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_BRIBE_OWN_CLAIM_COLONY</Tag>
		<English>%s1 opinion on our request to colonize the %s2 territory near %s3 is divided. It might be possible to influence their decision. What should we do?</English>
		<German>Die %s1 Meinungen zu unserem Antrag, das %s2 Gebiet nahe %s3 zu kolonisieren, ist gespalten. Es könnte möglich sein, ihre Entscheidung zu beeinflussen. Was sollen wir tun?</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_BRIBE_OWN_CITY</Tag>
		<English>The congress is currently debating the %s2 claim on our city of %s3, and it might be possible to influence the %s1 decision. What should we do?</English>
		<German>Der Kongress debattiert im Moment die %s2 Forderung unserer Stadt %s3, und es könnte möglich sein, die %s1 Entscheidung zu beeinflussen. Was sollen wir tun?</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_BRIBE_OWN_TERRITORY</Tag>
		<English>The congress is currently debating the %s2 request to colonize our territory near %s3, and it might be possible to influence the %s1 decision. What should we do?</English>
		<German>Der Kongress debattiert im Moment den %s2 Antrag, unser Gebiet nahe %s3 zu kolonisieren, und es könnte möglich sein, die %s1 Entscheidung zu beeinflussen. Was sollen wir tun?</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_BRIBE_GOLD</Tag>
		<English>Attempt to bribe their representatives (%s2: %d1 [ICON_GOLD])</English>
		<German>Versucht, ihre Delegierten zu bestechen (%s2: %d1 [ICON_GOLD])</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_MANIPULATION</Tag>
		<English>Infiltrate their delegation (%s2: %d1 [ICON_ESPIONAGE])</English>
		<German>Infiltriert ihre Delegation (%s2: %d1 [ICON_ESPIONAGE])</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_NO_BRIBE</Tag>
		<English>Let them vote as they please.</English>
		<German>Lasst sie abstimmen, wie es ihnen gefällt.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_CANNOT_AFFORD_BRIBE</Tag>
		<English>Unfortunately, we lack the means to do anything.</English>
		<German>Leider fehlen uns die Mittel, etwas zu tun.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_CHANCE_AVERAGE</Tag>
		<English>Average</English>
		<German>Normal</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_CHANCE_HIGH</Tag>
		<English>High</English>
		<German>Hoch</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_CHANCE_VERY_HIGH</Tag>
		<English>Very High</English>
		<German>Sehr Hoch</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_BRIBE_OWN_CLAIM_SUCCESS</Tag>
		<English>The attempt was successful! %s1 will now support our claim.</English>
		<German>Der Versuch war erfolgreich! %s1 wird unsere Forderung nun unterstützen.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_BRIBE_THEIR_CLAIM_SUCCESS</Tag>
		<English>The attempt was successful! %s1 will now vote against the claim against us.</English>
		<German>Der Versuch war erfolgreich! %s1 wird nun gegen die gegen uns gerichtete Forderung stimmen.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_BRIBE_OWN_CLAIM_FAILURE</Tag>
		<English>%s1 has rejected our clumsy attempts to influence their decision! They have voted against our claim, and our relations have soured in consequence.</English>
		<German>%s1 hat unsere ungeschickten Versuche, ihre Entscheidung zu beeinflussen, zurückgewiesen! Sie haben gegen unsere Forderung gestimmt, und in Folge haben sich unsere Beziehungen verschlechtert.</German>
	</TEXT>
	<TEXT>
		<Tag>TXT_KEY_CONGRESS_BRIBE_THEIR_CLAIM_FAILURE</Tag>
		<English>%s1 has rejected our clumsy attempts to influence their decision! They will now support the claim against us, and our relations have soured in consequence.</English>
		<German>%s1 hat unsere ungeschickten Versuche, ihre Entscheidung zu beeinflussen, zurückgewiesen! Sie werden nun die gegen uns gerichtete Forderung unterstützen, und in Folge haben sich unsere Beziehungen verschlechtert.</German>
	</TEXT>
</Civ4GameText>
